阻地鐵真係可以施加壓力比政府？

阻地鐵一天兩天我可以接受，仲有借口食個早餐先返工。
我明白兄弟爬山，但今次我想討論有效性。

罷工係出於自願，集體性，齊心，
近日的阻地鐵，咁係間接迫人罷工。

如果想要打工仔肯自願罷工，係自願，要拿出更好理據、宣傳。
唔係強迫，咁做只會令人反感。

去機場 實際d

分化完未 咁你咁講 大把野都唔使做啦
運動原意就係 唔做無機會 做就有一線生機
宜家乜撚都閃閃縮縮驚呢樣驚個樣唔敢做
又係到屌勇武 又話乜乜柒柒失民意
無勇武 你地宜家全部都係逃犯喇